# Présentation

Stow est un logiciel en ligne de commande.


# Utilisation 

## Exemple : 

    stow */         : lie les dossier du répertoire courant avec le repertoire parent
    stow */ -t /etc : lie les dossier du repertoire courant avec /etc
